★點解好少見人力顧問評論下 支那人工作態度？

成日都90後

驚封公司

見好多支那鬼（中年）都係文盲/初中程度，態度差劣！成日想發達

利申：以前做倉，見唔少支那人

lm

因為工作唔喺工作，只有態度喺真

講起就嬲
以前有個細既支那人黎
係咁番工姐無乜野，點知1個星期就現形
個陣我15k,佢10000蚊人工
點知佢同老闆講番到屋企無野做，收工可唔可以係到做野
唔介意無ot pay做壞哂規距
佢同我講老闆好撚無良迫佢ot
最後我都比佢d 咁既陰招玩走左
我就算喇咁既工唔做都擺就
但條傻仔以為老好睇佢
佢猴住我個位
點知做左3年仲係同一個位無加過人工
心都涼哂

顧問公司：

高 至 低 排位

支那人》》色目人》》90前港人》》90後港人

內地生活條件無咁好, 所以落得黎香港都係捱過苦. 不知幾勤力幾上進, 反觀你地D 90後自細溫室長大, 咪成日不思進取囉, 感冒3日咁小事都sick leave, 同埋竟然每日番工都要去一次廁所, 真係抵比內地專才取代

#曲 #希望新高登唔好有呢d廢老言輪

睇幾次都唔明你係點解走

支那人根本唔會去厠所，就地賴